\section{Реализация поиска вирусованных объектов}

Поиск вирусованного объекта осуществляется через механизм инспекций. В исходном коде приложения определяется инспекция \texttt{PersonTeachHimselfInspection}, которая для каждого переданного индивида проверяет, относится ли он к концепту \texttt{Educate}, а затем осуществляет проверку того, различны ли студент и преподаватель (имеющиеся в качестве значений атрибутов индивида) в рамках этого индивида.